[
    {
        "question": "আমি এই কাজটা পারছিলাম না",
        "words": {
          "4": "doing",
          "1": "this",
          "3": "able",
          "2": "work",
          "5": "was",
          "6": "did",
          "7": "to",
          "8": "I",
          "9": "not",
          "10": "could",
          "11": "do",
          "12": "being "
        },
        "answers":[[8,5,9,12,3,7,11,1,2]]
    },
     {
        "question": "আমাদের সবাইকে ভালোবাসা উচিৎ",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "shall",
          "3": "all",
          "2": "my",
          "5": "loved",
          "6": "should",
          "7": "to",
          "8": "love",
          "9": "us"
        },
        "answers":[[4,6,8,3]]
    },
    {
        "question": "তোমার কি করা উচিৎ ?",
        "words": {
          "4": "do",
          "1": "could",
          "3": "your",
          "2": "which",
          "5": "should",
          "6": "you",
          "7": "to",
          "8": "shall",
          "9": "can",
          "10": "what"         
        },
        "answers":[[10,5,6,4]]
    },
     {
        "question": "শ্রেয়ার তিনটে গানের চেয়ে কম গাওয়া উচিৎ নয়",
        "words": {
          "4": "Shreya",
          "1": "shall",
          "3": "not",
          "2": "less",
          "5": "songs",
          "6": "more",
          "7": "three",
          "8": "than",
          "9": "sing ",
          "10": "to",
          "11": "should",
          "12": "sings"
        },
        "answers":[[4,11,3,9,2,8,7,5]]
    },
    {
        "question": "তোমাদের কী কী জিনিস সঙ্গে নিয়ে যাওয়া উচিৎ ?",
        "words": {
          "4": "which ",
          "1": "take",
          "3": "should",
          "2": "you",
          "5": "takes",
          "6": "shall",
          "7": "you",
          "8": "what",
          "9": "with",
          "10": "things",
          "11": "your"
        },
        "answers":[[8,10,3,7,1,9,2],[8,10,3,2,1,9,7],[4,10,3,7,1,9,2],[4,10,3,2,1,9,7]]
    },
     {
        "question": "সুদীপ ফোন কিনতে বাধ্য",
        "words": {
          "4": "phone",
          "1": "Sudip",
          "3": "have",
          "2": "buys",
          "5": "must",
          "6": "can",
          "7": "to",
          "8": "buy",
          "9": "will",
          "10": "a"
        },
        "answers":[[1,5,8,10,4]]
    },
    {
        "question": "সুদীপকে ফোন কিনতেই হবে",
        "words": {
          "4": "will",
          "1": "can",
          "3": "buy",
          "2": "has",
          "5": "buys",
          "6": "a",
          "7": "have",
          "8": "Sudip",
          "9": "phone",
          "10": "to",
          "11": "have"
        },
        "answers":[[8,2,10,3,6,9],[8,4,7,10,3,6,9]]
    },
     {
        "question": "তোমাকে কি আজ ফিরতেই হবে ?",
        "words": {
          "4": "today",
          "1": "go",
          "3": "Do",
          "2": "return",
          "5": "on",
          "6": "must",
          "7": "have",
          "8": "returned",
          "9": "will",
          "10": "you"
        },
        "answers":[[6,10,2,4]]
    },
    {
        "question": "তাদের দুজনকে ভালো খেলতেই হবে",
        "words": {
          "4": "them",
          "1": "play",
          "3": "has",
          "2": "good",
          "5": "to",
          "6": "have",
          "7": "plays",
          "8": "of",
          "9": "they",
          "10": "both",
          "11": "well"
        },
        "answers":[[10,8,4,6,5,1,11],[9,10,6,5,1,11]]
    },
     {
        "question": "সুমতি খুশী হতে পারে না",
        "words": {
          "4": "can",
          "1": "Sumati",
          "3": "must",
          "2": "be",
          "5": "should",
          "6": "may",
          "7": "happy",
          "8": "not",
          "9": "will"
        },
        "answers":[[1,4,8,2,7]]
    },
    {
        "question": "সে (মেয়ে) দুঃখী হতেও পারে",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "shall",
          "3": "be",
          "2": "must",
          "5": "will",
          "6": "sad",
          "7": "should",
          "8": "may",
          "9": "can",
          "10": "become"
        },
        "answers":[[4,8,3,6],[4,8,10,6]]
    },
    {
        "question": "তোমার কি দুঃখিত হওয়া উচিৎ নয় ?",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "your",
          "3": "should",
          "2": "sorry",
          "5": "you",
          "6": "Will",
          "7": "not",
          "8": "sad",
          "9": "have",
          "10": "become"
        },
        "answers":[[3,5,7,4,2],[3,7,5,4,2],[3,5,7,10,2],[3,7,5,10,2]]
    },
     {
        "question": "সে ভবিষ্যতে ভালো গোলকীপার হতে বাধ্য",
        "words": {
          "4": "he ",
          "1": "good",
          "3": "be",
          "2": "future",
          "5": "will",
          "6": "in",
          "7": "on",
          "8": "goalkeeper",
          "9": "must",
          "10": "to",
          "11": "well",
          "12": "a"
        },
        "answers":[[4,9,3,12,1,8,6,2]]
    }
]
